（1010用戶） 用 左 成 年 發 現 好 多 地 方 都 收 唔 到

成日收唔到 地鐵又收得慢 什至收唔到 （用緊無限plan)

有無人都係用緊1010 都係咁既情況

我用撚埋右就冇樓主嘅情況

事實係

搭地鐵奉旨收唔到

捉實扶手 玩少陣電話啦
利申：csl 一撚樣

其實唔係同一樣嘅基站咩？真心唔覺會有分別

又貴又收唔到

咁你會坐嫁嗎 地鐵得企嫁咩

我都係CSL除左綠線收皮其他都好正常

最慘 我連公司都收唔到

我以前用CSL又係咁 到底有邊個台 無咁伏

我用撚埋上同下都收唔到

公司電話轉左 1010 成日 WhatsApp 比我個私人電話遲收到 msg

我都係

但佢2，3年前唔係咁
唔知點解呢年年頭開始就咁

用左幾年，去到人多地方一定駁唔到上網
用埋右幾年，火車地鐵都有時用唔到

點解唔見#2個post 嘅

依年真係唔知咩事

考慮緊 如果之後都係咁就唔續約 但唔知轉咩台好

我都係收到信號但上唔到網，但個幾月前正常使用
我個位距離窗口幾十米距離

一到用量王就成日上唔到網
但用club就得

又唔係
地鐵顯示收得好好

但經常 load 空氣

地鐵內轉番3G，就暢通無阻

屋企收唔到smt 公司就收唔到1010 係咪要用3hk or cmhk

CSL 我屌你老母！千其咪撚轉佢！(2)

我都係

未完約

認真？ 我下次試試先

係喎 我用club又係正正常常 依嫁用緊用量王 成日收得好差

開哂兩個台 一個公司用 一個屋企用

姐係用量王問題囉

用緊Xs max?

特登dl左隻弱智射籃game搭地鐵個陣玩

心思思想試3hk 唔知有無伏 幾年前仲係3G年代用過

我d fd一樣用左1010有3年好多地方都收到,包括地鐵都收到,除左我同佢屋企收1-2格4G訊號收得弱
ps:個fd用1010的$400 4.5G的6GB後無限用量王plan,之前用開CSL.有1年好多地方收唔到

地鐵load 空氣
人多load 空氣

地鐵收唔到 月費238 係貴

買儲值卡試囉

咪就係用量皇作怪囉蠢炳
原來係d用爆曬果幾gig用量要排隊,又唔見我用rog phone會有咁既情況

係，屋企人用XR都會

你用緊rog?
有無買配件

試下用單卡
呢代既雙卡有問題

就咁熄左sim 2 定要拆埋出嚟？

要拆埋

咁麻煩
係iOS 問題定intel modem 問定定1010用垃圾華為問題

應該係硬件問題
ios 12.1.2自己都有第二個問題

無架,因為要長插個風扇好多嘢用唔到

我買左twin screen

用雙卡就會有問題？ 好驚 我就係用緊雙卡

咁咪好貴？ 想問幾錢一個月

1010 真心垃圾

我重有排先可以轉台

你試下用單卡咪知
拆一拆有幾難

我賠錢走咗

係咪早超過3個月先

早咗10個月 好撚癲 火車地鐵巴士都收唔到

我覺得呢期和記係好左

咁激

3hk smt 雙修中

3hk真係好左好多

唉，中晒伏

你用左幾多Gb先

今晚彌敦道由尖咀至油麻地都成日load 空氣

岩呀, 快啲轉去其他台, csl/1010/sun 好垃圾

利申: 用緊1010

3係3g年代好伏

想當年得個0.幾mb

伏到 依嫁都唔敢用

好想知 依嫁係咪真係好左好多

就算上到,個ping都係好慢
tg send個message要等幾秒先send完

1010 尖沙咀地鐵內

我係家庭plan
每個月無論月頭月尾都一樣

咁家庭plan全家用幾多gb先

ping用ms黎計啵
你閃電俠?

後悔用緊csl

總之用過你就feel到
smt係一send就有個tick
1010係要等幾秒先tick

早排 1010 打來撩續約，話可以即 cut 現有約簽新約平d

我本身唔想再用，所以拒絕，條 MK 仔臨收線話 "哦，咁你繼續比咁貴月費啦"

1010 幾時開始請埋d 咁低質嘅人

同感 其實合理,1010賣品牌,smt賣服務

1010連CS質素都差,仲可以賣咩

Csl 早兩星期問佢合約幾時到期😂之後開我228/5gb plan，心諗喂唔該你啵，轉hkbn $68/5gb算

西鐵柯士甸開始到荃灣都慢到仆街, 通常都係寫住LTE但LOAD空氣
地鐵就一時時, 但最近火車都收得好差, 前兩年都唔係咁
用量王過左6GB後一人多就可以等收皮

港島撚表示一到lunchtime 放工就慢到仆街

急上黎打上cs 屌， reset 網， 可以幾個鐘高速地鐵收4g

club同用量王有咩分別
個plan係送用量王

我反而用XR收得特別好 我朋友部XS佢話完全勞空氣 仲話早知揀XR好過

續約同cs唔一定係同一部門

ps:我個fd用Apple i-phone X

長期4g得20mbps以下
以前都唔會咁，但而家好少地方係快

係，但4G 佢玩到四頻（900/1800/2300/2600）收得好左。

你係西鐵線,唔好諗住收到CSL

"資源合理分配"嘛,平時唔洗接咁多客而csl又唔夠人咪要聽埋班低級客嘍,
但如果上手客係玩嘢既辣著個cs,到接下個客回唔切火就隨時奶嘢

我都係咁
轉esim club就收到

我由數碼通轉過黎1010，好似收得差左。

仲有成年約

1010近排真係唔知做咩事 又唔係平 質素重要越黎越差

Club係用電話卡用完數據就再買，因為之前新用戶送數據用左一排，幾順
1010係用緊用量王（成日load空氣 ）

我本身都係 Smartone, 依嫁轉左勁後悔

收咁鬼貴,仲咁廢,真係諗唔到咩理由繼續留係度

我重有成年幾 唔知點頂落去

smt/3hk打手 #曲線宣傳

用得csl/1010/hkt/sun都知搭巴士

有邊個台唔係咁

如果成日行大欖隧道既話
因為新鴻基
係大欖係收唔到4G
上唔到網, 只可以打電話

數碼通轉大果黎1010貪平
Join 左家庭plan 周圍都上唔到...
勁灰...申請緊解約
仲的緊消息

成個家庭plan用左幾多gb??

我csl 2020年3月先到期 好想cut咗佢轉smt
係屋企收唔到公司收爆但load空氣
不如改名做cls

10gb plan....
過左同未過都係一樣
屋企電話都打唔清

每人個個月用2.5GB啊?

有咩問題

屋企收得差 打唔到電話同用量有關係??
4張加埋6gb 左右
我自己就十幾gb 左右
唔算過份

屌佢老呆用咗10鳩幾年3 用得好地地 連屋企部異空間𨋢都收到 老豆一個唔該將全家人轉哂去1010 又話快d 屌 唔撚覺囉

行行下街 搭搭下車會無啦啦斷data 唔好話係街睇片 lag都爆
3hk定uk都好用咗咁多年都冇問題過

唯補轉3Hk

仲有年半先到期
以為1010好過csl 點知......

一準備入隧道已經收唔到，夠膽死有時會出埋3G

大欖?

打唔清睇你用緊3g 定volte
如果你屋企果到3g 4g 都係得一格咪覆蓋問題

多數新樓 同新界區都係咁

好多地方都收唔到
夠膽死告示打道都撈空氣

長期得一格

長期load空氣

公司卡 唔洗自己畀錢用

咁俾緊4g月費 冇理由我自己3g轉黎轉去
對住觀塘道隔離...
真心過份
唔係住咩偏僻地方

真係度度都收唔到

用緊1010 除左地鐵垃圾
都未話差 同時間用緊三台

三台係街仲慢

我都係 重要有時係街 唔係偏遠地方都係一格

好多位4g收爆但上唔到網

要手動轉返3g

睇睇下utube又lag機

係咪轉返3G就會順